
                      Sin duda otra actuación estelar por parte de Meryl Streep,premiada por tercera vez(¡POR FIN!) con un oscar.
Tampoco 
desmerecer la actuación de los demás actores que sin duda han sabido ponerse a la altura de las circunstancias.
        
            